連登有愛 AMS成員跌左銀包

無聯絡電話 所以交左去旺角地鐵站

Thank q